匯豐小股東大聯盟：若一周無回應，不排除行動升級(2)

匯豐小股東大聯盟：若一周無回應，不排除行動升級